最痛永遠是回憶

日日都諗起同佢一齊經歷過既高低潮食過既野，睇過既風景，全部野冇變，唯獨佢對我既愛變左，真係頂唔住了